求攻略對付公司賤人

公司同team個同事成日係到講是非、又係老細面前擦鞋又搶人credit爭野講,真係好黑人憎,所有公司賤人既特質都有,對住佢身心疲累，究竟可以點同呢d人相處？